呢次立法會選舉係大陸救命稻草來

記唔記得萬億填海？
如果唔搶走保皇狗既控制權
個填海一定會過
所以點解依加對面出盡全力啦

推

PISH！
打到保皇黨

打倒

Reminder

奉